懷疑自己撞鬼....

是咁的，最近覺得個心硬係囉囉攣咁，身體又差，成日都好似冇精神咁，懷疑自己比污糟野纏身，所以想搵個師父睇下。
想問下各位巴絲有無師父推介。

搵姓康 幫到你

唔係呢，種感覺真係唔對路。

月尾我都會

元朗果邊我識落幾個師父，幾有料，一個教車一個斬燒味

姓麥嗰個都有D料到

問下隔離神秘學啲巴打啦 人地勁到可以見到霍金

係精神病先兆黎 快d睇醫生 唔係講笑

我有工介紹比妳 可以幫你解決問題

可唔可以分享下你既經驗

養命酒幫到你

申利：打手